想換機

部機好垃圾 打lol都lag
如果想打lol/apex順要換啲乜？ 有冇Ching 教下小弟？ 定直接買部新會好啲？

CPU: intel core i7 870@2.93GHz lynnfield 45nm technology

RAM : 4GB dual- channel DDR3@ 668 MHz (9-9-9-24)

Motherboard: ASUSTek computer INC P7P55D-E LX(LGA1156)

Graphics: NVIDIA GeForce GT 1030 ASUSTek Computer INC

Storage : 931GB Western digital WDC WD1002FAEX-00Z3A0 ATA device (SATA)

重練啦

做乜9

比個budget 砌部新啦
買堆新件(display + ssd + psu)昇級到最後只會順便昇埋(mb U ram)
何不直接砌新

好耐冇用過部電腦 見apex出先諗住換機
一於聽ching講砌部新
Thanks

P55正野黎~

加3條ddr3 4GB
再換張RX470/570礦卡